有無人做速剪？有咩條件

有無師兄係做速剪
見好多都係阿叔阿姐 似係中年轉行
見qb house 請起步薪都15k
有d興趣
見政府erb 有d髮型課程讀一個月

香港民主終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

🤔

最緊要當個客同你講話要"修一修個蔭"嘅時候，要識幫佢成個蔭剪撚晒佢，咁你就合格架喇！我見個個速剪嘅都係咁！

識用鉸剪